慶幸每夜那樣疲勞 再沒渴望得到擁抱

真

人生真係充滿遺憾
得唔到既野永遠係最好既
但最後都係向現實低頭

第一句岩 第二三句錯

點先岩 你講!

未睇清楚佢既缺點所以先ff佢係最好

其實都好清楚唔係話覺得佢最好。佢亦都唔係好鐘意我
只係晚晚發夢都見到佢，好揮之不去，明明過左好耐，大家都有新生活

曾經有好幾次我想再揾返人地復合，但都知再一齊返幾多次都冇可能行得耐

到依家都冇可能咁做
只係想知佢過得好唔好

咁又點識到下一個

識到
但想解開個心結，一個心病